藍絲死唔笑咁幾時先可以笑？我地有事唔同對家會唔笑？

大大力笑撚咗先喇屌！

無㗎喇 唔好以為對面會留情先㗎大佬